有冇人試過抱住打j心態去睇咸戲，點知套咸戲又幾好睇

本身諗住j teresa palmer先睇,但睇睇下又幾引人入勝
最後到啲鹽花場面都無心機打,想繼續睇落去
Restraint (2008)

Cashback愛情回水
呢套應該會係唔少人心水,裸露無情色意味,好有feel

相反就有
本身抱住欣賞藝術心態睇The Dreamers
點知Eva Green正到忍唔住要打J 搞到冇晒心機睇

樓主不如分享番有興趣打j既咸戲